不得不承認大陸擺地攤政策係有腦，直接係業主度拎錢出黎派

地舖前面可以擺地攤

業主間舖搵撚人租咩

直接係地主個袋拎幾個月錢派比窮撚

香港特首叫業主減租，笑撚死人咩

其實係李克強想玩嘢

黨做嘅決定唔需要韭菜嚟批評
資本家一直都係我哋批鬥對象

城管有曬小販電話

批鬥地主
無產階級革命

呢個主意直頭天才，搞經濟倒退，退番30年然後再堀起，無限loop

永遠嘅發展中國家

其實舖主咪擺埋一份，舖租當倉租啫，反正本來都無人幫襯

全民食草先算有腦
可以慳埋外匯

然後地主唔少舖樓office靠借錢買既
地主唔夠錢再供，借錢既銀行資金鏈斷裂，再call loan更多地主
咁搞法銀行聽執，乜叉科研開發投資都唔使做

另外我絕對信唔過強囯人既衛生習慣，可以搞地攤而唔會出事

呢d叫共產 唔夠錢隨時可以鬥地主

全民食草
不過個官自己唔洗食草

地攤搶曬生意，結果店主都要擺攤，租金直線下滑，鋪位價格又跌。
接盤俠又比政府割一波韭菜

幾時香港都推廣地攤? 再唔地攤香港人吃草la.

食草係食大麻wo. 你食樓下公園d 草.

不時打去罰錢,而家求人開工

講黎講去都係想㩒低失業人口條數姐，但實情做零售嘅話做網購好過你擺地攤啦，餐飲幫肋可能大啲

下一步係咪瞓街？解決樓市問題

全國地灘賣淘寶貨?

隊草隊到上太空

上面堆人真係以為個個有資格擺地攤？

最後咪只得城管啲親戚走去擺地攤

普通人去擺地攤就會畀城管收皮

有D地鋪前擺攤係要俾租金個鋪主
有D就成條街收月租
唔洗錢既地攤都唔係旺區

請問邊到有講?

睇大量youtube大陸人拍片有講。